其實大家可唔可以停止送頭？

街頭抗爭唔夠狗打已經係事實
再者，勇武派嘅犧牲已經足夠
已經有足夠嘅政治籌碼俾外國使用
加上，現階段勇武有咩結果出現？
如果真心想勇武請加入海外建軍戰線

如果你想話冷氣軍師分化撚嘅
咁你照送，唔阻大家

On9而家周圍亂拉人呀

其實今日呢班都唔係勇武啦

五毛 ban7左你啦 收皮啦

多謝推post

亂拉 出街都拉左都叫送？

大圍捕鳩拉 連食宵夜都俾人拉
你就走黎blame the victim
咩行動都話送頭

從來送唔送頭 我地都係被動
唔好再拎送頭黎情緒勒索

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

唔知咩事就番去research下先出po啦
今日好多9拉啦
你俾人block左又少個account用啦

9拉喎大佬! 好多過路架咋!

送乜撚野頭 街坊嚟

Peter夠俾勁多人block咗
咪照樣有熱門post

其實今日冇勇武
只係出夜街頂多叫下

倒果為因，同大陸怕事果班大陸人一樣

其實我諗大部分人都知而家街頭抗爭成本大 效果細
不過都有部分朋友依然會想用自己既極高成本去增加對家既小小成本
同而家好多都係鳩拉 根本好大部分被拉既唔係想街頭抗爭 只係出現響果度就拉

原來和理非俾人拉咗係另一回事

peter攞料屌樓主
姐係可能樓主講得有道理

點都好 樓主都係唔想手足有事姐
講真一味話人5毛7毛好煩
同路人 就唔好下下開聲都想引戰啦

鳩拉
行街食完飯一出餐廳門口就拉
已經唔係勇唔勇武

依加拉大量路人 又屌人送頭做乜
夜晚旺角條條街都大把人周圍行啦

負評，上一頁

大家唔好再回

Sor 我錯
語氣重咗

死熱狗五毛共諜 唔出去邊connect 到國際

其實出街已經係送頭 你以後唔好出街啦咁

諗吓點解會送頭
係因為冇人肯出黎
人越多越安全係咁耐以黎嘅常識
唔好倒果為因

唔好話咩行街唔俾呀
好明顯啲狗係唔會理你係咪真係行街，佢要咬就咬
最好啲狗一到全世界走晒變空城

又去人數迷思
咁不如叫五十萬人喺水炮車面前坐低？
話唔定係turning point

我意思係人多就有掩護 有掩護就可以做有效嘅嘢
對家包抄難度都會較高 就係咁簡單

和理非唔計

人多就有掩護？
水炮車照出
可以用人體做掩護

睡眠抗爭？

認輸？

黃店抗爭
其他全部唔做

唔係唔好抗爭，但唔一定要出去博架好痛心

原來唔街頭抗爭
其他抗爭手段就會一齊唔做

街頭keep住熱度

令藍絲都被拉

咁出去唱個歌都送2000俾黑警OT仲無謂啦

送唔送頭我覺得出得嚟嘅大家都知會唔會係送頭 尊重佢哋嘅決定 出得嚟就算俾人拉咗都好一定有佢嘅價值一定有noise
依家對家鳩拉 咁我係唔係出街食飯都叫送頭 佢哋一出嚟我就要驚？咁咪正中佢嘅下懷囉 佢鳩拉咪拉囉 拉完如果法庭仲係正常嘅話就要全世界都知佢哋係濫捕之後追究 法庭唔正常鳩判就要全世界都知香港無法治可言同中國無異

到時記得坐喺度

姐係叫人出嚟做柴薪

大家有份出糧俾黑警
就算唔OT

係講緊事前截查同事後秋後算賬掩護會做嘢嘅手足
令對家咁容易捉到佢地
人多可以拉闊戰略縱深 拖慢水炮車打到黎嘅速度
爭取時間差 達到戰略目標
我用七一做例子 如果人唔夠多無龍和同夏愨防線入邊嘅手足係走唔切
如果人再多啲 防線拉遠啲就算有水炮車都可以爭取到時間
就係咁簡單

ok啦
藍屍斬人都可以比法官讚
信法官 唔怕

我明明發夢記得係有人和理shop之後死都要係mk打陣地 之後周圍扔下雜物 跟住開始俾狗衝+便衣狗捉 到入夜先係鳩捉路人同手足

樓主應該係想講中間想玩陣地班人而唔係最後鳩拉個班

算啦唔使返大家都明呢個時間去得嗰啲地方

5毛你想引戰？

旺角不夜城 好難冇人wor ching

打罵戰冇意思
打輿論戰先有用

請無視引戰狗

理大果晚出面拉左600+個

其實佢要鳩拉鳩判你阻到佢咩？你係商場唱歌佢都可以屈鳩你非法集結果時 唔出嚟就真係唔會俾佢拉？

我叫緊香港市民定手足？

何謂鳩拉

總之有革命意志嘅人唔好送頭
其他人唔關我事

721 多人同對家打個平分秋色
1224 唔夠人導致唔湯唔水
證明到人數對戰役結果係好緊要 唔該唔好無限放大一件事
假定救埋大場仗一定要打
證明到一嚟未夠多人
二嚟如果比現實中小人只會有更加多人被咬打得更加慘 出咗去嘅人係孤立無援

一槍一個嘅時代仲講緊多人有冇用
你嘅人力會唔會太浪費？
點解唔自己去建立好軍隊先再勇武？
你鍾意4個人換1隻狗
定1個人換4隻狗？

路過既又係送頭
存在係旺角就=送頭
人地拎住支槍指撚住你叫唔叫送頭

你點知我唔同意
我當然比較鍾意後者
我一早已經講緊要學荷蘭人
但係做呢啲嘢係必須有外國支持 目前未做到 但應該要向呢個方向走
另外唔同意係前綫/勇武人力不足下將門檻升到太高
咁樣會青黃不接 應該持續有啲衝突 等多啲新兵有實戰機會 老兵用自己嘅方法去升級例如你所講嘅建立軍隊 成件事先健康
利申：學術討論 大家千祈唔好做犯法野

推

根本你大班人係要負責任害死左好多人
個個都浪漫主義，浪漫主義可以當飯食咩

記者議員又有無送頭？無嘅話點解出哂事？
不如樓主講下點樣先可以無人出事

只有人多先可以戰勝最後一戰，我地要二百萬人行動啊！

記者同議員出事係警暴問題
但係手足唔係佢哋，冇職責在身
所以可以盡快離場

海外建軍堅on9
花式五毛blocked

咁都有正評

好行唔送

解釋下點樣浪漫主義 個責任係邊
勇武抗爭個個搵命博隨時會死我唔覺得有幾浪漫
勇武抗爭就係現實主義 繼國際戰線之後最主動最有力最直接最有效對極權施壓

你個前設應該係要有武力對等
先至係現實主義

以為以小勝大，血肉之軀對水炮車，仲唔係浪漫主義啊有幾現實啊，請問搞咗咁耐之後有咩有效嘅成果